選情分析：韓國瑜會在19個縣市勝出，狂勝蔡168萬票！

衝破二百萬成功但輸三百萬票

我唔信
我地一定會逆轉勝
等中央重新驗票 我地韓總機就會贏

支那唔係好撚鍾意DQ架咩

同香港區選班撚樣預測一樣

一人救台灣
韓國瑜 凍蒜
台灣安全 人民有錢

高雄贏18萬

我大韓導加持 贏一千萬都得

真假難分

高雄市贏18萬
笑撚死
現實係輸左60萬啦

另外高雄分區立委讓民進黨通殺
可謂全面淪陷

又計得幾撚準

條友承認落敗之後仲夠膽死話星期一會返高雄市返工，高雄人聽完屌曬老母咁，仲話可唔可以俾高雄人開心返一日先

Push

其實有機係偽韓迷擾敵的策略
好似之前連登吹對手夠票姐

邊止輸咁少